有個傻仔跌咗銀包 求好心人拾回交還

朋友 今日係聯和墟 下午2點左右 台茶外面跌左銀包，
方形 灰色 ，內有證件 提款卡 信用卡 現金 ，
求好心人執到交還 薄酬😭😭😭😭

128維園見

推

急